其實98年打後d港女學生妹仲係唔係平胸

一直想知係香港人物種問題定點，香港點會禁多平胸港女，以前就興廋所以一地平胸怪，現在應該改善了吧？
利申：92巴，全校唔計美極得兩三個有波，吹尻脹

本校只有脂肪波

肥仔波

點解你會覺得亞洲基因得到改變？

溝支那種 而加好多都好大波

當年瘦身風潮係一種病態
痴線到乜野都要過一過水先入口
唔做運動 只係不斷節食 斷食

對波係乜黎啫 講到尾 未又係一團脂肪
唔做運動 又食唔夠
你估港女個個都識變魔術 可以無中生有咩

而家班港女就健康好多
唔好理係影相呃like 還是係跟風
至少佢地都會走出去做下運動
食果度 又無以前咁痴線 乜都驚肥
所以新一代港女 身材明顯係好左好多

至少我出去跑步時
見到班女女 都係"搖下搖下" 幾養眼

高汁

當年真係多得鄭秀文果班平胸明星唔少，搞到香港成為A罩杯天堂

新一代又大波又白滑
出街成日見到啲女仔都高質左
可能溝左大陸基因

最撚憎果班自己平胸
話平胸先正 大波唔好
但係暗地裏就日日食木瓜 自摸 想谷大對波
出街就係咁push up對野